1 - removeAllSpans -  функция, которая удаляет все элементы span со страницы
 
2 - firstChild -  функция, которая будет кроссбразурено возвращать firstChild (не текстовую ноду).

3 - lastChild -  функция, будет кроссбраузерно возвращать lastChild (не текстовую ноду).

4 - next -  функция, которая будет кроссбраузерно возвращать следующий элемент (не текстовую ноду).

5 - prev -  функция, которая будет кроссбраузерно возвращать предыдущий элемент

6 - closest -  функция, которая будет идти вверх по DOM (по родительским елементам) от переданного ей элемента в первом
аргументе пока не найдет элемент переданный во втором аргументе в эту функцию и вернёт этот элемент (то есть второй).
(OPTIONAL)

Example:
closest(document.querySelector('[data-url="http://google.ru"]'), 'aside'); // return <aside>...</aside>







